電機畢業有無可能轉做 BS 😭

連 AutoCAD 都唔撚識畫
剩係識 proof 呢樣 proof 果樣，理論計數無問題
實際連 CAD 圖都無乜幾可見過

利申：HKU EEE

做 BS電燈仔咪得囉

你乜都唔識請你返黎做咩

學校教呢啲
好撚難但我 A 到

雖然 BS 野係加減乘除，但無人教真係無從入手

雖然係學校我都係自己睇 note 自學

屌呢 d ive仔都識啦 咁都好威

吹到 IVE 仔都識

柒頭鏗
吹奏完EE
grad完諗住做BS

讀ee入唔到utility就係做bs狗架啦

垃圾
等報應啦
垃圾

返工用到1% 我跟你姓囉 垃圾

利伸：HKU EEE 已grad N年

可以 因為讀bs都可以唔識畫

已經係 uncle 公司返緊 pt

自學左幾日

鏗哥諗住推爆埋BS

垃圾

留名等睇碩士阿鵬 二世出現

autocad 完全係比d HD仔用黎打飛機
用熟幾個cmd走天下
好易上手
反而drafting standard果D先要學

人地鏗哥假膠炸，佢畢業將會入ibank做associate每月最少拎70k